{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024822",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 에바다펜션(수영장,부산근처) 운영 정책"
    },
    "text": "予約お知らせ  予約人数を追加する場合、予めご連絡ください。  追加人数に対する費用が発生する可能性があります。  最大人数を超過した場合、入室不可能であり払い戻しは払い戻しできません。  ペット連れの場合、入室拒否及び払い戻しはできません。  未成年者の男女同室での宿泊は不可能で、同性は保護者の同意書が必要です。  予約時間を厳守してください。 施設利用時の毀損及び紛失に対する責任があり、損害賠償となることがあります。  魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具は持ち込み禁止です。  喫煙は指定スペースでのみ可能です。  無分別な娯楽や高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。  重複予約の場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 入室案内:スパ/ジェット利用時間と料金提供、個別バーベキュー利用金額と時間提供、一軒家ペンションの安全注意事項、IPTV/WiFi、海の眺めと屋外テラス、駐車可能台数、海水浴場近くのペンション特典提供、無料釣り体験、船上釣り、周辺観光地案内。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数を追加する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数に対しては追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室ができません。また、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット連れの宿泊はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室は不可能です。同性の場合は保護者の同意書が必要ですので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約時間を厳守していただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "施設利用時の毀損や紛失には責任がありますか？",
            "answer": "はい、施設利用時の毀損や紛失には責任があります。損害賠償となる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "炊事道具の持ち込みは禁止ですか？",
            "answer": "はい、炊事道具の持ち込みは禁止です。また、魚や肉を焼く直火方式も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定スペースでのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "騒音や喧嘩行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽や高声放歌、喧嘩行為などはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約の場合は、カスタマーセンターを通じて払い戻しの手続きが可能です。"
        },
        {
            "question": "入室案内にはどのような情報が提供されますか？",
            "answer": "入室案内では、スパやジェットの利用時間と料金、個別バーベキューの利用金額と時間、一軒家ペンションの安全注意事項、IPTVやWi-Fiの情報、海の眺めや屋外テラスの利用方法、駐車可能台数などの情報が提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地について教えてください。",
            "answer": "周辺の観光地については、ご案内いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 547
    }
}